法子原來係人工智能

法子：曾經，這是一個講道理的香港。

如今，整個香港變得情緒化起來。

錢，是講道理的。

所以如今香港搵食艱難，是因為錢會疏遠情緒化的人和事。

怎樣才叫講道理，最基本，按事實講說話。

呢隻GAME 好玩

一推再推